做過hall雞 你問我答

有問必答 不會隱瞞
基本1200 1q

點樣叫

Which hall
What name

Fd搭fd

臭唔臭

有無折

而家接唔接客

三大之一

見仁見智

又話不會隱瞞

屋企廚房幾大

你中文全名係咩

熟客仔有

有冇遮樣圖呀

關我撚事 ?

金盆洗手

唔開圖
費事你j出血

我是三大的喔

Tran過u,year1-2讀syu

最難忘嗰次係點？

一日接幾多個客

沉船

唔定，一個起二個止

More

鐘意咗果個男仔
但佢借我鐘意佢 提出一人收費二人同行

樓豬係講緊佢老母年少嗰陣既經歷
高質

3p?

有無同其他hall雞交流

你上次個post又話唔會再接客既.......

係，但我冇做

有冇其他人知?

其他太柒，不值一提

冇，人地眼中我好乖

既然你做hall雞,而我又做開hall鴨,不如我地互做而唔收對方錢,好唔好??

點解我果陣揾唔到 太失敗 錢就大把 間房個同房長期唔係房

你邊間

好多暗雞 特別係 nds

算啦 都畢左業 等你地太分享下

紅磚

為咩做g

會唔會揀客

你好唔好生意

寂寞

會

係本身大食想同多啲人搞 刺激
定單純只為錢？

做果陣有無男友

係Hell雞, 不是Hall雞.

Why not both
冇，有男友一定唔會做

假膠都上熱門 兒登真係...

第一次有咩感受同同對方點識嘅？

佢住上層，條仔係青頭

點開始？

通常互射幾次

想搵hall雞，有咩途徑？

咩證據都無

用開邊隻dom

陰鳩公 扮女人都唔夠
仲要扮hall g

點解叫自己袁偉基, 好憎個professor?

依家/第時有男朋友
會唔會俾佢知呢段過去?

邊個做0

爆菊駛唔駛加錢?

創意台

屌你老母明班毒撚明知樓主係男人都問

1200好撚平

朱小姐實好傷心

其實你係咪真係hall雞，
拎證據岀黎都好，
唔好9吹

你長頭髮定短頭髮

睇黎係蝦腸啦

平均每晚接幾多個客🤔

死臭雞
仆街死啦

有無定期驗身

check 下有無HIV

做我女朋友得唔得?

你條女雞嚟架 1200蚊過夜呀

agree

咁你開乜撚野post

咩客會唔做？

有冇圖先

Hello 無圖

冇證冇據 你話你係習總隻私家雞都得啦

一定唔係中大

DM

give intro fee

點解唔3p 唔係更加刺激咩

根本又係男人老狗扮,又係d唱衰女人既post
信一成都死

有冇試過高潮

可唔可以叫你

你gay架？
Between 男人做性工作係叫鴨唔係雞

樓主係雞唔係鴨

無圖你班死gay佬都可以講4頁

袁偉基教得好撚HEA